公開日本寵物用品網批發價

今年同個養開貓的朋友夾份開左間主要賣日本貓零食網店

做左一排都冇咩生意, 索性公開個批發價

以上網站係批發網, 大家回覆條貨品link我就公開批發價~~貓狗魚倉鼠兔仔咩貨都得

先公開兩件貨

同埋想問下其實大家覺得只賣呢d零食唔賣糧有冇得做?
仲諗緊新一年壇野仲堅唔堅持落去

買過

樓主食水好深

奸商

仲有d零食好近期

抵你死最好蝕多d死奸商

小白執士呢？

鋪頭食水就深, 我每包都係賺$10, 仲未計運費, 又要交收, 都唔知做黎為咩

同埋我連我入貨價都公開埋, 最多我照入貨價俾你, 只收你小小運費, 咁食水唔深啦瓜?😂

呢隻貓砂我覺得係台灣野寫日文在包裝扮日本野, 在日本未見過

其實做得過。
個價做平街舖少少/一半 街舖食水深
多買多折
運費就可以就自己食

支持

有冇花王貓砂？

出名d貨網上d人搶到好平, 冇肉食
加上fb宣傳好貴......

其實寵物零食個需求有幾大?
每個主人每個月買幾多錢?

冇時間整, sor

呢隻?

我識寵物店拎hitachi貓砂$50一包
買5包免運, 你有需要可幫你問
我知佢來貨應該$3x

你呢隻大唔大粒？用緊d 雙層砂盤，太細粒會跌哂落去

Btw有冇呢隻？

無 呢啲嘢無營養價值又搞到隻貓挑食
岩岩養貓或者求其養先會買

有4l, 你目標幾錢, 我幫你問問相熟間寵物店

狗仔口臭應該食咩？

有冇unicharm沸石砂？

有冇邊隻紙沙介紹 出面70幾蚊包你覺得來貨幾錢

可以試下d潔齒零食

貓沙我自己冇做開, 因為小本經營

但聽相熟店家, 如果日本水貨來貨都要3x, 仲未計運費....

批發價你都公開 睇黎樓主都係適合打工多d

有無豆之豆腐砂賣？

有冇呢隻? 法鬥係咪食中型? 幾錢